[海外文宣用] 721 元朗 - 加拿大 CBC 新聞報導

唔止淨係講有白衫打人 (老實講, 鬼佬淨係見到黑社會打人既話唔會覺得有乜野咁特別), 報導裡面仲提及有人指白衫幫有可能係同警察 / 政府夾埋。另外仲有講返雨革果陣出然過D類似情況，成個故事出好多。

Hong Kong police criticized over failure to stop attacks on protesters

大家請廣傳俾外國人睇 ! ! !

push

push!!

上去

唔該唔好再比何妖搶Focus

推呀

推
其實而家外國咁多新聞都有講
有冇得開個twitter 同 reddit update番D相同片比外國人睇
叫佢哋subscribe，有最新資料就會up上去
因為小弟未認識外國社交媒體嘅文化，唔太知道點up好

幫推

推